琴日同個90後唱k

老闆話想唱紅日
佢竟然話老爺哥有乜好唱
之後點左首Chok
收到風老闆話要炒佢

寧死不屈 呢d第日做大事

Chok咪又係老爺歌